點解你地做ap/se?

because it just like a magic